\begin{aufgabe}{Beispiele für injektive und für surjektive Abbildungen}
Finde je ein Beispiel für eine Abbildung
\begin{enumerate}
\item $\NN \to \ZZ$, die injektiv, aber nicht surjektiv ist.
\item $\ZZ \to \ZZ$, die surjektiv, aber nicht injektiv ist.
\item $\NN \to \ZZ$, die bijektiv ist.
\end{enumerate}
Ist es krass oder nicht krass, dass es eine bijektive Abbildung~$\NN \to \ZZ$
gibt?
\end{aufgabe}
